有冇巴打買完支那股之後，諗起班支那人要996幫自己打工做奴隸就覺得好爽

加入剝削支那人嘅大軍
日日做到奴隸咁款幫我創造價值

中概股危险⚠️喔

自我感覺良好

EH億航 多謝你

錯唔哂，但可以畀人食返轉頭。